覺唔覺得哈利麥佳亞被嚴重低估

24歲仔 有李奧+卡希爾+秦利影子

大大隻隻 有少少腦 雖然對阿被豬腦硬爆頂入😭

未成熟哂 但一定好過石頭 M堅尼👍

估都估唔到入李城 磨兩年一定去大會

根本就係英格蘭5X年最強中堅

ps. fm16,17時一定買lemos+maguire 唔知另外果件點

轉身太慢

對住豬腦

守唔住豬腦非戰之罪

又幾靚仔

除左樣之外都被高估

5%rio+90% cahill+5% terry

Lemos今年傳過去拖肥

好波